[理性討論]哥迪奧拿定施丹呃飯食?

小花領隊

柒少陣啦ching

理性討論, 施丹90分鐘 OUT高華錫換卡斯米路
想拎1分, 點知-6拎3分
好明顯都係呃飯食

原來咁多年嚟最強自動波嗰隊係皇馬先啱有埋球王領隊簡直如虎添翼

聽講全靠樓主燈先拎到三分

佢真係-6足球never die

買左你隊賤種先幫你燈咋

等間又可以bin樓豬c

樓主呃狗飯食

睇左幾場, 點解佢咁撚負碌
相信鍠狗見到佢換卡斯米路都屌到佢仆街

足球版石兵八陣

一定係拖舟
啲鳩屎運真係冇撚得輸

哥狗
半場鳩下鳩下靠球員質素贏波

哥9我唔知啦
拖舟就-6左好多場 拉膠唔知拯救左佢幾多次

仲要係關鍵歐聯決賽
唔係拉膠晨早被炒
光頭佬符碌天運
運氣都係實力一種

今年--66攞雙冠就真係不得了

皇馬8強過到拜仁都過唔到巴塞啦

巴塞過到再講

施丹臨場換人怖陣係屎，但賽前準備出陣唔差

岩啊
場場請人食六粒飯
好驚